有份打人個幾個白衫中學生點？

我記得琴日有人認到佢地，重post埋佢地咩中學

放緊暑假

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

amazing summer